入境署來電係61642624

搵巴打拎重要文件，如果唔係唔比出境